.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Mindlink:

Мысленная связь (`Mindlink <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=195>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- ментальное

**Обычай**: оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 готовое существо

----------

Вы соединяете свой разум с разумом цели и мысленно передаете цели объем информации за мгновение, который был бы передан за 10 минут обычным способом.





.. include:: /helpers/actions.rst